城市大學環球商業學

各位剛剛完成DSE的準大學生，你們好！首先恭喜你們完成了人生個一個重要里程碑，並快踏入人生另階段。現在我帶給了你們一個好消息，城市大學的精英課程-環球商業學(GBUS) 上線了！以下我為各位同學仔介紹課程特色！

各位進入準GBUSer會有三次exchange 機會， 當中包括各世界名牌大學 例如：利物浦大學，列斯聯大學，哥本哈根商學院⋯⋯ 各大學所在地都有各自著名球會，實在係一眾球迷福氣！ 相比其他大學去Yale LSE IC 等校有過之而無不給！

此外，各準GBUSer只要有6科28分及1科5*或以上，就可以獲得合共$80000入學合，連同各項scholarship，最多可獲$265000。有Best 5 25分嘅你，與其入三大讀文學乞食做普通人，不如入城大讀GBUS 先袋幾十萬！

Global Challenges for Global Elites
We are elites, elites, elites!

？

巴打登死保方 我仲記得

其實好鬼吸引
一入學就八皮

屌早知當年揀佢啦 有咁多錢

我仲記得你條仆街將portal偷睇grade大法公諸於Secret page

屌呀原來係佢

1科5**再多10萬

不了
我只係話有得睇 無分享點樣睇

其實幾抵讀
Business無非都係想識人，gbus更加係
人地資助廿萬比你去晒歐洲北美
D u都唔係好差 Cu gbus都係Copenhagen business school同UNC咋嘛
出到黎人脈廣，邊個睇你邊間讀姐，況且身為四大既city同cu排名差唔多
23-24分入city gbus其實抵到爛

23-24無八皮

24應該6科有28分掛

要有一科5*

如果有30分左右
HKU EnF/AnF vs CITYU GBus

點揀好

緊係HKU

Cityu gbus好似吸引d喎
Hku business school冇資源可言，而cityu本身少一半學費唔講，仲請你去幾次exchange
好多hku a&f一grad揹成身債都係入big 4，city gbus拎到好offer其實都係靠自己
當然30分其實唔會諗呢2科

cu仲有一堆淫腳mk妹

東大

最尾入左咩

Jupas唔係得一個offer?

leeds liverpool 都叫名校? 唔好笑大人個口啦

冇睇內文
之前佢都有比呢d offer我
就咁睇我應該可以拎哂佢26萬
不過最後放棄左呢個option同另一科三大神科
入左三大乞食科

如果因爲呢26萬有三大唔讀
真心好短視咁